[突發]開連登換咗連豬做開頭動畫

典解我仲係連狗

1

其實有無特別意思？

還我連狗

好似又變返連狗？